[831 又一單? ]尖沙嘴天星碼頭 驚現女浮屍

早上9時13分，尖沙嘴天星碼頭對開10米海面，有市民發現一名年約40歲的女子，在海中浮沉，於是報警。水警及消防員到場，將女子救起但證實不治。警方正調查其身份及墮海原因。

痴撚線又係家屬? 邊有咁撚密啊屌

Source:

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

坐左好耐？
有舊post講有古惑唔用走黎開新post？

入黎正皮#8 template唔該！
唔好send #2呀！負皮左佢！

廣東話同通識就快消失喇大家！！！！！
求入黎呢個post！！！！！！
要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

中文同通識既updated template呀！！！！

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

2019年09月03 新聞日期

年約40即30?